HKUST MOSS Student Laptop Scheme

有冇人有需要買電腦？

可以以學生價代為購買, 有興趣請盡快聯絡我

以上任何機款都可以!

所有參與是次活動人士，均不能於首六個月內將所購買之產品轉讓予其他人士

咁張揚

我落咗單後因為時間問題想取消但佢唔俾取消訂單所以😅

買 Asus G14 R9六個月啱啱好到貨直接轉手，唔使負任何責任。